有無人內心好想中7799m金多宝條友死於非命？

小心有錢無命享呀柒頭 ，得罪全香港人

等睇人話m係百萬

m?
million?

唔通你認為出賣香港人既金多寶得主係好人？？？

個得主?過得去啦

包括你中獎都係咁話

咁能自私一個人中

宝你老母

姐係六合彩專登跣呀金多寶得主一獲???

金多寶得主中六合彩係馬會既安排

梳囉
PM我 我俾一舊水你
唔好咒我OK?

得你姐

想你條撚樣仆街多啲
寶啊屌你老母